望住條罅好似彷彿望到啲嘢

明明係咩都睇唔到但又好吸引人去望

大多兩個cup裝滿D就正